【孟晚舟案】法院判符合「雙重犯罪」引渡案需繼續審理

Source:

華為副董事長孟晚舟是否涉及雙重犯罪，加拿大溫哥華卑詩省最高法院（British Columbia Supreme Court）將於當地時間周三早上11時（即香港時間周四凌晨2時）作出判決。

0200:加拿大法院於當地時間周三宣判，指孟晚舟的控罪屬「雙重犯罪」，意思是被指控的犯罪是在加拿大與美國同時犯罪，故合符引渡到美國的條件，即孟晚舟需要繼續留在加拿大，等候引渡美國的程序。

好消息一個接一個
天滅中共 全黨死清光

仲係門口yeah得咁開心

人黎，香檳，小鳳姐

華為公主

洗定個西等美國屌

早幾日啲共媒仲放風話會嬴硬

其實即係點 佢仲可以係CANADA周圍走?
2 Michaels就無咁好彩

可喜可賀

係咪開得香檳

佢緊係開心啦，至少係外國受審
試下係大陸做錯嘢仲yeah唔yeah得落

習大大依家既心情：

未，孟晚舟應該會提出上訴

唔知十三億準備好草都冇得食未

為咗佢支那成個香港都唔要，到底佢有幾重要？

雖遠必誅未